點先可以擴大自己圈子認識新既女性朋友?

工作上 十個同事九個毒撚淨翻一個係TB/肥婆
自己又唔係會去蒲果類人。。
究竟可以點做
連女仔都識唔到個
好驚咁樣就一世

有錢有車有樓

邊個知
個圈子都係咁大

大膽d主動同女仔講可唔可以做我老婆

認真post